究竟有咩撚野唔係中國支那內政？

大陸人外國鬧事/出事中國大使館就會割蓆/拒絕受理

一個宇宙 一個制度 全部都係支那內政

孟加拉死咗隻老鼠

耿爽：由於孟加拉唔照顧好老鼠 將殺4分3孟加拉人

令支那覺得麻煩嘅嘢